英文bb VS. 林鄭臭閪

心腸歹毒真係有樣睇